quit u 入hd 係咪on9

9月開學就升year3 ，但係讀得好辛苦好差，啲功課靠抄，考試出貓，又唔知grad 唔grad到，又唔知grad左有咩做，一直做緊牙科pt，想quit u/gap year做野一年，再睇下入唔入到牙科衛生個hd，起碼出黎有嗰牌會唔會好不智，但係讀埋呢年先嘅話，year4就更加冇本錢quit，成日都好驚grad唔到，但係牙科hd又唔知收唔收。。

你咩科阿?

癲list

你讀咩科呀？ｘ２
仲有半個月就開學la bor

係咪要好好檢討下自己有冇出力讀好過先？ 還係真係出盡力都係咁
問題太複雜 考慮因素太多
外人單靠你呢幾行字 點比意見你?
你好好自己想下 問下同學 tutor吧

真心，係好戇鳩。反而我睇到幾個係揸住bachelor 想讀其他科或者轉行先去讀HD.

bachelor假假地都有資歷架構5
捱埋去再讀hd都未遲